一人一個容易自學既技能

有冇咩野係可以靠自學習得又唔會太難?
唔一定要係搵到食果種，可能係簡簡單單學少少對生活都有幫助或者係純粹for fun又得

例如: Photoshop同剪片加effect之類咁

打j

派膠

打邊爐

左右互丁之術

學外語

Programming

最近想試下呢樣, 唔知學下d basic野難唔難?

學C先，上youtube睇片

x2, 用黎打飛機既技能首選

深呼吸

運動科學 實用又健康

車衫車褲
紥染

摺紙

AutoCAD

CFD

Guitar

寫小說

要畫得準畫得好 其實都好難